有無手足好掛住有線歌神啲神曲

我愛FA Cup
耶耶托利yeah yeah yeah

利物浦米杜士堡
蘇甘金寶奇雲甘寶

中鋒似架戰機，轟得好快慰

話你好奔放 恰西三千敞
順過飛機個人旺
腳指尾拉西 好鬼好姿勢
對面摸到都沒計